22

夜已深，請降低音量

唔喎

屌你老母

空虛寂寞凍嗎？

Why not all